用escrow account可否避免口罩工廠走數？

無知一問，如果得可唔可以叫口罩工廠咁做，佢地係好人

[突發][有圖]口罩工廠潛逃